眼見太多A0女仔好高質，你願意比啲出pool建議嗎？

大家可以分享下出pool嘅故事～

可以試下追毒撚
我就係無人埋身既毒撚

肥就去減肥 呢個世界好公平
你肯努力去減肥就得

女仔正正常常應該大把人溝喎

香港有閪怕咩冇人要

建議就係唔好對感情太認真
唔好搵到一個真係覺得適合嘅人先拍拖
利申 有人追但覺得對方唔適合 冇feel
然後A0至今

溝就要受？

主動追囉 唔係等下話

咁你見到啱feel嘅人，你會唔會主動追？

唔會明顯主動追

呢個世界無咁多童話故事
無咁多公主同白馬王子
就算有，個主角都好細機會係你
人地追你，你就話唔適合
你追人地，你就話邊有女仔追人
事實上香港女仔比男仔出pool要簡單得多
最重要嘅只有兩隻字：心態

我追到迷失方向 好似中左詛咒咁 同啲女仔傾一個月鬆啲就冇左下文 我明明好專一咁應佢一個 次次搞到我好似自己係度自問自答咁 識人好易 維持落去好難 好攰

其實好難分究竟啱feel重要啲，定適合重要啲
有時feel呢啲真係唔太可靠
適合無feel又好無癮

佢地用咩方法去結識異性？定係平時都隨緣開？如果係隨緣，佢地會繼續A0落去

啱呀！就算適合 冇feel你都唔會想有見佢嘅衝動期待啦 其實咁樣都唔會長久

隨緣

講真我覺得如果真係得你單方面主動嘅話
咁即係代表個女仔對你冇興趣 只係敷衍你
建議你都係放棄啦...
雙方都有興趣嘅話真心相處唔會覺得攰
反而會好期待對方搵自己/會主動搵對方

所以我成日都唔知自己想點
一直a0到以加
但又唔想為出pool 而出pool
唉

何為高質A0

真